有冇人中意既人會去外國讀書？

由知佢會去嗰陣就頹到宜家 你地會繼續keep住聯絡 定係會斷絕聯絡

當初就係咁分手要狠

絲打揀左分手？

sorly 我鳩up only

去外國讀書前幾日一齊左

但重點 個女仔只係我曖昧對象咋

我都有諗過表白啊 絲打係邊個表白先？

佢呀 仲送左扎花俾我
Good luck啦巴打

LongD會唔會好辛苦

唔會呀
不過最好keep住聯絡但又唔好太痴身
要俾對方安全感同個人空間
要好好照顧對方 有咩幫到手就幫
俾對方知你在意佢 佢並不孤單

我會儲定錢 一有時間就飛去搵佢

唔知去唔去送機好 去嘅話驚流男兒淚

放棄開始，知道會好難落去

我都有諗過 突然比個驚喜佢唔知會點呢
一陣去到見到佢同第條仔一齊緊

有時喺到諗 唔一齊係咪會更好

其實唔一定，睇你地可唔可以long d都keep到個感情

巴打記得唔好令自己後悔呀

你唔係未同佢一齊咩

如果有約出黎行街睇戲玩，嚴格黎講都已經算係情侶

表白啦屌你

成功左會喺到宣布翻聲嘻

以前試過
表白左
冇正式接受/拒絕
只係提過叫我等佢返黎
但佢成日都太忙 加上有時差
又唔確定佢係咪真係鍾意我
最後我冇等落去

係佢出國讀書到依家
差唔多過左十年
係呢十年裡面 我有同過幾個好愛我嘅人一齊
但最愛果位始終都係佢
有時候會發個短訊同佢講一兩句
中間有兩三年 講嘅野唔超過十句（年）

到近期，
同現任一齊左之後
想將佢從心底刪除
所以刪左佢Facebook 唔想再得閒就去睇佢動態
以為佢一路都只係當我普通朋友，冇乜留意我
但係我刪左佢之後
佢就搵返我 問我做咩刪佢

傾左一輪
抱住見最後一次嘅心態出黎食左一次飯
出到黎 佢比我嘅感覺係 原來佢都鍾意我
到呢一刻 我唯一後悔過嘅係
我當年冇堅持等落去
不然現在就不會那麼悲傷

如果真係好鍾意果個人
你就去表白啦
至少試過 唔好令自己第時後悔

等你好消息，祝你好運

絲打 最後你地有冇一齊啊 睇到都覺得好開心

比巴打你講一講屌 都係咪撚表白啦

多謝你啊巴打 咁夜未訓 你都有心事？

因乜事啊？寂寞難耐？

忘記他
等於忘掉了一切
等於將方和向拋掉
遺失了自己
忘記他
等於忘盡了歡喜
等於將心靈也鎖住
同苦痛一起
從來只有他
可以令我欣賞自己
更能讓我去用愛
將一切平凡事
變得美麗
忘記他
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
怎麼忘記得起
銘心刻骨來永久記住
從此永無盡期

忘記他
等於忘盡了歡喜
等於將心靈也鎖住
同苦痛一起
從來只有他
可以令我欣賞自己
更能讓我去用愛
將一切平凡事
變得美麗
忘記他
怎麼忘記得起
銘心刻骨來永久記住
從此永無盡期

鄧麗君

忘記他

作詞：黃霑
作曲：黃霑
編曲：Donald Ashley
監製：歐丁玉

※ 魔鏡歌詞

真係冇得番轉頭咩？拍幾耐啊

巴打唔洗咁傷心 我知我講咩都冇用 不過下個更可愛啊

佢喺外國咁多年，有無同其他女仔一齊

看到很多喺外國有另一個
不僅有男朋友的女仔
就算有未婚夫, 有老公的都找男朋友
這裡寂寞難耐

係呀，啱呀

佢移民前一日一齊咗，好快散哇，不了了之
無咗個好朋友，佢仲好似係我嘅世界入面消失咗咁，應該係人生最後悔嘅其中一件事

有一個女仔喺香港有一個學醫嘅未婚夫
在多倫多大學讀書4年中, 我知道她至少有3個男朋友.
她每年暑假都返香港探未婚夫
她未婚夫在聖誕節前後都來到多倫多探望她
當然，他未婚夫戴著綠帽都不知
她畢業後，他們終於喺香港結婚

我都唔知依家算係咩關係
見返佢差唔多四個月
剩係出黎見過三次
基本上咩都做過哂

等我解決左現任果邊
過一排先再睇下仲有冇勇氣追多次佢啦

有時面對佢嘅對答 都唔知佢係咪真係鍾意我
當年佢係外國讀書果時 我寄零食、禮物盒比佢
佢到依家仲有留住個盒同我貼係零食度嘅便利貼
但佢份工又好忙
Whatsapp 搵佢又好少應機
（好多時都會覆 係晏啲咁解
但基本上都係幾個字上落

有時問到啲野 唔想覆會直接無視我
放假有時間就煲劇、打機、陪屋企人
回訊息嘅密度同返工果時冇乜分別

第二次見面果時
佢又講過依家連屋企人 同自己都未養得掂
好難顧到我

前幾日佢話返工返到好辛苦
我又唔識點安慰佢
加上肺炎佢屋企人又唔比佢出街
咩都做唔到
我只可以覆佢一句話 只要你搵我，我就會係度
佢就話 你有心 知你對我好
都開心有你
（好似收左張好人卡咁
過左兩日 佢又安排到時間黎見我
見到面 佢又比我感覺係 其實佢真係好鍾意我
播歌果時佢又點左幾首歌 唔知係咪係度暗示緊我

我朋友叫我唔好FF太多
話佢只係想搵食
咁岩我就手係附近又隨傳隨到
果啲所謂嘅談情 只係前戲

但我有時候又覺得唔係朋友所講咁
有時候又覺得係

真係冇乜勇氣同底氣再追多次人
但就咁要我放手 我又做唔到

唔知呀
佢啲感情狀態收得好密
連Facebook post都冇幾則
但唯一肯定嘅係有同過其他女女上床囉

樓主試下啦

同路人佢屋企人因為肺炎都唔比佢出街 好掛住佢
如果你有信心咪試多一次 錯過就會後悔 有遺憾

去咗之後就

...我就覺得好撚冇誠意

其實冇乜信心
但都想試多一次
唔想再後悔遺憾多一次

因為肺炎 隔左兩個月先見到一次
下一次又唔知幾時先見到 頹

你係男朋友表白？平時longD你地會做啲乜

有冇諗過facetime嗰啲啊
但絲打你仲係拖住現任？

我有提過話 得閒可唔可以抽D時間陪得傾下電話
佢覆返我一句 你都知我唔鐘意傾電話嫁

係呀
就係因為現任太好，所以當初先想將佢從心底裡刪除
點知到最後刪唔走之餘，仲拖拉到依家
PS 現任係台灣人，好遷就我，對我好好
係佢未出現返之前，真心有同現任計劃過將來

所以要放棄一個幸福的可能，
轉而去追求一個自己好愛，但不太可能會有結局的人嗎？

單身ge就去馬啦
唔好令自己後悔

如果真係表白完 佢唔受嘅
有機會係果刻好難做返之前咁好朋友
但你有心 扮冇野咁當朋友咁傾計
過幾年都係可以做返普通朋友嘅

我身邊都有朋友係咁做
被朋友表白完再拒絕人 果刻真心好尷尬
但果個朋友之後冇再提過 慢慢都變返普通朋友關係

再唔係嘅
表白完 佢直接拒絕左
你咪話
突然收到朋友嘅挑戰 要去同一位最有好感嘅女仔表白 我剩係諗到妳咋 不過妳唔接受都冇乜野
（類似被拒絕完 再同人講句講笑咋

加油呀Bro

絲打你會唔會好冇安全感？

唔會，信佢

相住佢，唔怕，冇事

信